{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30817",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "도토리네칼국수_1"
    },
    "text": "ドトリネカルグクス\n住所:京畿道安城市沙谷洞54-3\n基本説明:淡白で香ばしいスープのどんぐりカルグクスが味わえるところ。 メニューはどんぐりカルグクス一つしかなく、地域住民が多く訪れる。 カルグクスに添える白菜キムチも珍味だ。 昼休みのみ営業しています。 材料を使い切った場合、早期締め切りとする。\nメニュー:どんぐりカルグクス(8千ウォン)\n価格帯 : 1万ウォン未満\n駐車可能可否:可能\nアクセス:水原地方裁判所から明徳小学校方向への道\n営業時間:11:30~14:00\n特徴:日中のみ営業する、年中無休、駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "どんぐりカルグクスの住所はどこですか？",
            "answer": "京畿道安城市沙谷洞54-3"
        },
        {
            "question": "どんぐりカルグクスのメニューは何ですか？",
            "answer": "どんぐりカルグクス(8千ウォン)"
        },
        {
            "question": "どんぐりカルグクスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30~14:00"
        },
        {
            "question": "どんぐりカルグクスの特徴は何ですか？",
            "answer": "日中のみ営業する、年中無休、駐車可能"
        },
        {
            "question": "どんぐりカルグクスへのアクセス方法はどうですか？",
            "answer": "水原地方裁判所から明徳小学校方向への道"
        },
        {
            "question": "どんぐりカルグクスの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "1万ウォン未満"
        },
        {
            "question": "どんぐりカルグクスは駐車できますか？",
            "answer": "可能"
        },
        {
            "question": "どんぐりカルグクスの白菜キムチはどんな味ですか？",
            "answer": "珍味で、カルグクスに添えられます"
        },
        {
            "question": "どんぐりカルグクスは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "年中無休ですが、昼休みのみ営業"
        },
        {
            "question": "どんぐりカルグクスの材料がなくなるとどうなりますか？",
            "answer": "早期締め切りとなります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 190,
        "QA": 256
    }
}